想試下用120蚊，幾多場之後可以贏到一萬

純粹玩命

跟你

更新 結餘 276

237 先係

繼續all in

有無重心

杜記